點解 shining sword breaker 可以譯做 華光耀劍鋒？

點解唔係叫光速神劍爆裂？

好彩你冇做翻譯咋

係囉
係都叫閃光劍破壞者啦

以前翻譯好正

星光連流擊

以前成日諗主角要365度旋轉投擲先出到招技都幾on9, 人地部凱輝乜柒都唔洗做，招大技鐘意幾時出就幾時出

以前d 港譯跟武學風氣